（jj插沙）尋漫畫

套漫畫大約3-5年前
男主角係類似驅魔人 道師之類。唔係通靈王
之後男主救左一個男靈體之後 個靈體變左男主角把武器
個男靈體好似有個雪字

野良神？

Agger

係呢套啦
thank you

插沙呢?